發現假義載

即入公海 連車牌tag #偽校巴

求share比無人接放學嘅小朋友

偽校車可恥
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

ok

自推十次
BE WATER

自推十次
BE WATER
BE CAREFUL

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

push

Push

推

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

幫你推coco

係被竇入面

假校巴真係好撚仆街
唔知點防